有冇人可以幫到手做野

睇完真係屌出聲，屌佢老味唔撚認同香港學校嘅教育理念就咪撚叫落黎讀書啦仆街，留返係你個大灣區死吧啦！我知道單憑相好難搵到呢班仆街出黎，又要屈鳩校長屈鳩老師洗學生腦，真係火都黎。

支那人全部都一鳩樣！跪求各位幫忙，起底又好乜都好，我想大大聲咁同佢地講，香港係一個有自由價值嘅地方，唔撚係毛澤東思想意識嘅地方！真心屌佢老母臭閪